簡單計下數 08股災由最高位跌左21000點

跌左11000點先有明顯反彈

22000～23000撈貨

真心唔敢搏反彈
對呢個市場冇信心 加上支那既19政策

呢幾年既上升軌係210-200左右
30年上升軌係150左右
150都穿左 又收復唔番 港股未來20年可以收得皮